# full-stack-developer-test

Este proyecto contiene una serie de requerimientos de un Caso Práctico, que busca
evaluar las capacidades técnicas del candidato con respecto a las principales
funciones y responsabilidades que se requieren dentro del área de Desarrollo de
Tecnología de Hugo Technologies S.A de C.V.
